
		В ресторане

!		Вступление и проигрыши: <D* G D* Em>

>		     D*      G           D*           Em
		С душой Достоевского, с комплексами Блока
>		          D*     G            D*      Em
		Я в ресторане сидел, меня тошнило от сока
>		           C           G         H7           Em
		Судьбу разъел как бронхит - синдром Льва Толстого
>		         D*       G               D*     G
		Непротивление - слева, справа - грубое слово

		Господь сорвал голос, Его мало кто слышит
		Но жизнь и так хороша и поэтому дышит
		Моя любовь к миру слева, там где пышная Клава
		Где ест яблоки Ева, где моя слава

		Боже, как хорошо, как легки эти двери
		Я в них спокойно вошёл, на блюдах птицы и звери
		Я немного грустил, как могила Шагала
		Спросили: «Кто виноват?», ответил: «Выпили мало»

		Но тут ты появилась и этот бред вспыхнул храмом
		Я как старый Дионис, стал мифологическим срамом
		Как на невольничих рынках стояла Родина голой
		На подмостках Европы, с крылами до пола

		Я забыл кем я стал, я проклял искусство
		Понял я что давно боялся этого чувства
		Я с тоской Мондельштама упал на колени
		Прости меня, я люблю твои овалы и тени

		И вдруг что-то влетело в эту щель между нами
		Что-то сверкнуло и толпы радостной пыли
		По проспекту поплыли, неся в руках знамя
		Ты узнала меня и мы секунду любили...

!		Бой – большой палец по басам,
!		а указательный по остальным струнам.
!		Бас должен громче звучать.
!		Лучше послушайте песню еще раз,
!		или припомните бой.

!		Аккорды (прошу прощения, точных названий не знаю):

		<D*> [00045X]
		<G>  [X00023]
		<Em> [000220]
		<С>  [000230]
		<H7> [002120]

!		Следуя цифровой записи, пробуем играть вот так:
!		для аккрода <D*> нужно дернуть большим
!		пальцем 3, 4 и 5-ю струны одновременно,
!		а потом сыграть остальные струны (указ. палец
!		идет вниз и вверх, потом переход на следующий аккорд).
!		При игре <G> басовые струны тоже дернуть, потом остальные
!		так же само. Как мне кажется, желательно приглушить
!		1-ю струну, или вообще ее не играть. А можно и на 3-м
!		ладу сыграть, это уж как кому нравится. Но я лично так
!		слышу :-) <Em> – стандартно. Дальше <C> – дернуть 3, 4, 5-ю
!		струны тоже одновременно, а осатльные, как и раньше.
!		Аналогично <H7> – на 3, 4, 5-ю струны указательным,
!		остальные – как указано выше.
!		Заметьте, что <G> и <Em> играются дольше, какбы три раза
!		повторяют сам себя, в то время, как <D*>, <C>, <H7> – один раз,
!		и они какбы переход собой представляют.

!		Надеюсь, что разберетесь :-) Мне было сложнее подбор обьяснять,
!		чем подбирать песню (хотя тоже не сразу получилось) :-)